[無人提]運動。已完

無人提？
2800+
十鳩二十條人命
Move on ?keep it up?

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

係
運動已經壽終正寢
3000+ condom

雖然見到出面勁多日常post，但都唔好散播失敗主義

失敗l
拉

呢d 五毛 post又係零晨先出黎帶風向

屌講乜撚嘢五大訴求